一子錯，每盤皆落索，睇嚟我占奔都係時候離開了

Every step that i take is another mistake to you

冇面目留低了

Sayonara

近期on9事件回顧

1. 原來唔小心啟蒙咗CC台班撚屌fake鳩同路手足們出海富

警員咁喜歡上來連登搵料同搭人，我地扮有義士資料/行動資訊整大量Fake link撚鳩佢地

2. 迷Angela

屌奶星Ａｎｇｅｌａ前男友原來係阿蛇仲Ｔｉｎｄｅｒ周圍約扑野

3. 去金拱門食１８件勿樂基

開咗嗰兩隻咩咸蛋黃同南乳燒味醬嚟點

食到我即刻回想起一生中做過嘅所有錯事

難食到食完要懺悔

挽留

不要走

離開係逃避 彌補先係悔改
吾巧酒la Ching

唔只一子錯了

唔好走 你係波台少有高質會員

南乳味好冇食？

牙占不要走

走啦屎忽鬼
屌你老母

弱智仔咪搞事

難食到要做告解

玩留

咁有冇去教會請教下牧師點樣先可以整到D咁難食既野出黎

牧師叫我呼籲網民全面杯葛金拱門

請我過澳門call返次g當贖罪啦

金拱門18件係最後一根稻草

走啦傻西

仲唔走？係咪要趕？

你叫我就唔能想走

費事比人錯覺係關你事

返澳門繼續沉默啦

ok 咁你唔好走

唔係好知樓主咩人
有冇懶人包？

ok

仲有邊幾子

你自己咪數左三樣(-_-;)

頭兩樣其實好小事
不過南乳醬真係狗都唔吃

yes

食撚到我唔想再留在人世

其實檸檬味ok

袁澧林比狗屌

佢都一子錯

挽留 不要走 stay plz

55

搞到我好想試...

都唔止一子，聽講落過幾次子了

好行
唔送

奔學施丹？最高峰時離開

事實係我食完18件食到個人語無倫次傻撚咗

ching開返個澳登比澳門玩啦

唔撚想同班廢柴9up交流

冇個好笑

樓主下次嗌返甜酸醬就可以將功補過了

屌你老母james 奔真係好撚高汁

好波！

勉留敗區高質手足

james唔高汁了

why?

滾啦仆街

我的離開也是愛